今晚曼城對傑志有冇直播？

如題

8:21pm開始85台

唔好掛住睇ball 要唱do you hear the people sing ?

TBB
不過到時21分鐘實消音
一定唔會聽到巴打唱歌

今晚大球場將會有矚目全球既大事發生(2)

除CCTVB 外其他聽到就得啦

冇錯我都主要想睇呢樣。我係猁狗一名。

點解係21分鐘嘅

想問點解係21分鐘有事發生

7.21

自己諗下721

係喎😅唔該晒巴打

海外有冇link

有冇唔係tvb????tvb實消音

畫面睇cctvb 聲聽香港電台第一台